(台測)史密夫決戰史密妻

睇清楚時間幾點播
CC台又執柒左
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

約翰·史密斯在出任務到哥倫比亞的波哥大時，巧遇到一位名叫珍的女人，兩人在六星期後閃電結婚。
結婚六年後，似乎原本的激情被磨平，生活漸漸變得平淡無趣。史密斯夫妻兩人都是職業殺手，雖然已經成為夫妻六年，但卻不知道對方的真實身份。直到有一天，雙方被各自的殺手公司指派暗殺同一人的任務，才讓兩人發現彼此的秘密。一開始兩人想要幹掉對方，後來又不忍下手

2 50AM左右播了 隨時電腦大爆炸